暗戀緊人嘅入黎

因咩事要暗戀人唔去表白呀？
大家分享下自己嘅故事
互相分擔下

佢有女朋友

我先
中學個陣追過一個好熟嘅女仔
表白俾佢friendzone咗
雖然都做得返好朋友，都放低咗
依家上到大學對一個人有好感
但就再唔敢表白了
寧願暗戀佢算

表白既都係on9
將個決定權完全俾咗對方
咁樣一世都唔會溝到仔/好
你超級靚仔/靚女另計

呢個真係幫唔到你
唯有等佢同條女分手睇下有冇機會啦

你又有point
不過自問自己嘅樣都唔差
亦俾人追過
但就都係會表白失敗
咁搞法唔進取會唔會一世冇女

如果你覺得佢都同樣對你有好感
咁去馬啦 唔好錯過一段美好嘅緣分

樣唔差更加有優勢啦
你唔想表白嘅話咪約佢出嚟拖手睇下咩反應

之前就係以為人地都對我有好感先去馬
但原來係自己諗多咗

咁好當然你要確定佢都同樣中意你先好

都考慮咗好耐架喇
以前中學個個
佢間唔中會約下我去街
(利申唔係兵，我冇乜請佢野，我想請佢都會拒絕)
又會上我屋企hea下咁
以為佢都鐘意我
點知當我係bro

一係佢有考慮過你 但最後放棄 （因為我都試過因為咁以同樣理由拒絕咗人） 一係就佢可能習慣咗同熟嘅異性朋友咁樣往來

你要嘗試下身體接觸 flirt下先咁

呢個又真好大機會係咁
Btw清係巴定絲
係絲嘅話想知女仔會唔會想做主動個個

我絲 我唔會主動表白or約出街
但會主動msgs佢同會應佢嘅flirt
女仔遇到中意嘅對象通常會想吸引＞主動
不過唔排除有d好主動嘅 咁你會一睇就知佢想溝你

依家鐘意個個我都有嘗試靠近佢
同埋都有skinship
但冇做得太出面
怕咁樣同佢相處佢會覺得唔舒服唔自在

明白曬
依家想再睇定啲個女仔係咪都對我有好感先
搵到機會就去馬了

係 要分清楚佢係周圍flirt仔定中意你最好就係睇佢對其他男仔係點樣

好似被人friendzone咗
但係因為自己唔敢表白...未算係完全over
佢話自己宜家唔想拍拖 但係覺得佢個人好講嘢好flirty 好skillful 唔知佢個人係咁定係佢收緊兵 or純粹係我自己FF太多
對佢好又會被佢話我係一個好人 都唔知佢到底係冇feel到定feel到唔講
宜家都唔知點算好...屌 點解自己咁L低賤
利申：男

睇佢對其他男仔點 毒唔毒
多d試探下佢咩性格

你要有勇氣踏出第一步攞佢contact先
身為男仔黎講，基本上你個樣唔太差
你主動嘅話個男仔都會受溝
不過佢係咪真係都咁鐘意你又係另一回事

佢好似冇乜男仔frds or可能有但係我唔知
佢個人都少毒嘅
想知點試探...

呢個諗法完全係錯架喎～

冇錯，你暗戀人表白的確會有失敗既機會，唔表白仲可以立於不敗之地。

但係你唔表白咪永遠唔會成功同出pool? 定係你想等人追你，機會又有幾大呢？

same bro

試下搵機會單獨約佢出街
我覺得佢唔抗拒嘅話
一係就對你有好感想等你表白
如果唔係嘅話
就好似我咁樣真係當我係bro

問下佢中意咩明星/偶像 可以反映到佢ideal type 你再比對下你自己係咪個type人 講下人是非 睇下佢交咩朋友

如果佢有拍過拖可以問下情史嘅 不過傾要natural d你自己都要share埋先唔會尷尬

異性係吸引返黎，唔係話俾對方聽你有幾中意佢
你要展示自己既吸引力俾異性，等對方中意你
所謂「表白成功，係你已經吸引到對方，令佢中意你，你想確認關係，先用「表白」
「表白」係唔會令一個唔中意既人中意你

至於等人追 why not?
你夠有魅力，有吸引力，唔會有人追你？
前提係你要日日都打拼自己既生活，增值自己既價值

呢個又真
依家都同個女仔相處緊(不過通常都係一大班人)
想再睇定啲佢係咪都對我有好感
發現佢都好似有主動搵下我msg下我
不過又係怕自己諗多咗

屌真係好有point
但我就係因為都算係一個正正常常嘅男仔
樣都算中上
都識搞下笑俾人歡樂
以為自己都吸引到人點知表白失敗
依家都好想知道真正嘅原因係衰係邊

表白失敗原因好多嘅 考慮緊其他人 未太愛你 你做咗d咩令佢退 或者佢當正你bro
不過你呢type我應該會幾中意haha 所以唔使擔心無女

主動既言語升溫、身體接觸升溫
絕對好過貿然表白

記住，喺對方表現明顯中意你之前，你就咁明顯俾佢知你中意佢，即係貶低緊自己既價值同吸引力

多謝ching咁睇得起我
希望黎緊真係有機會同到個對像係埋一齊

做多啲主導角色
例如主動身體接觸 拍下佢手臂呢啲
重點係你要lead住條女，令佢中意你

條女都無表現過佢中意你，你就咁急話俾佢知你中意佢，即係佢既地位遠高過你，好似偶像同fans咁，永遠只有fans迷戀偶像，偶像係唔會無端端中意個fans

咁即係要吊高自己黎賣
我覺得自己唔夠flirty
太flirty個啲摸人地個頭
叫人地bb前bb後個啲做出
所以難升溫

真
死喇真係要開始逼自己多啲skinship人

唔使用「吊高自己黎賣」咁難聽
你自己有幾多料，你有幾努力提升自己價值，你自己知

你覺得你唔夠flirty？咁你唯有flirty啲囉
道理就如你好懶唔做運動？咁你唯有勤力啲做多啲運動囉
當然身體接觸係要慢慢升溫，例如你講咗啲野佢笑咗，你就可以順勢拍下佢手/頭，成件事好自然

Actually自己都有個咁嘅女仔friend
讀同一個系reg同樣嘅GE科
情況好相似
不過其實又真係對佢冇好感呢樣野
純粹係friend
唔係discourage你
不過既然佢晚晚同你傾得電話
我估好大機會佢都對你有好感
比著我要晚晚同人傾電話我都覺得攰啦
佢唔抗拒嘅話你可以再睇定啲
約佢去下街咁囉

有一點要補充
雖然叫你唔好咁容易俾條女知你中意佢
但都唔係要你永遠都唔表露你對佢既興趣

有啲人又誤會 一定唔可以俾條女知自己對佢有意思
係可以俾佢知既，前提係佢已經有啲中意你，但你唔可以表露得太多，令到你中意佢多過佢中意你

你俾佢知道你對佢有啲興趣，但同時要俾佢知道你有其他選擇，有其他女可以溝，咁就更加能夠展示到你既吸引力
正如一個女仔身邊有其他男仔friends，你都會覺得佢係有吸引力啦
只要你展示到「有其他女都會中意我」，咁你既吸引力係會提升，條女係會更加想競爭去得到你

Noted個建議幾好
想知清你依家係咪都有暗戀嘅人
有嘅話你通常同個女仔相處幾耐先去馬

可能你一時之間覺難接受，但我必須要講
你一日仍然用「暗戀人」呢個mindset，你溝女都會停滯不前

暗戀=你中意佢多過佢中意你，咁好難吸引到佢，你喺佢面前好唔自然，成日會戰戰兢兢驚做錯野講錯野，然後俾佢感覺你好try hard去得到佢，咁條女只會當你又係一個低價值既弱雞男，咁你又點會吸引到佢？

你認定咗某一條女係你既「真命天女」，根本對你係有壞無好
你可以中意一個女仔，但你唔好為咗佢一條女而放棄溝其他女仔。
第一，我前面個comment都提過，你越多option=越有吸引力，人就好似貨物，越多人搶價值越高（你諗下口罩點解咁貴）。
第二，係保障你自己，如果你將所有focus擺晒喺一條女身上，萬一佢對你冷淡咗少少，甚至reject咗你，你既情緒會大受影響，因為你個人同思緒已經完全受佢擺佈，咁對你個人既精神狀態非常差，影響你平日做野同溝其他女。

都有幾次單獨出街同睇戲嘅...
雖然佢唔抗拒但係經常deadair 有啲尷尬
但係呢個月開始要上堂就冇乜機會再約佢出街了
但係唔抗拒可能只係因為佢真係冇乜嘢做
但係佢話佢唔想拍拖wor...

佢鍾意女多過男點算

what佢les or gay?
認真返d先 佢可能重視朋友多d？

佢係絲但係佢之前有過gf應該就bisexual嘅...
睇女多過睇仔

咁刺激
好過係完全les
你都仲有機會
自己都識一個女仔同女仔拍拖
不過講真其實我估bisexual都係玩玩下架咋
大個始終都要結婚生仔架

可能我同你嘅價值觀唔同
越多option黎講係有助拉高自身價值
但係我個人唔鍾意招花惹草
對住有feel嘅人我會一心一意咁追佢
冇feel個啲人我會冷淡少少
竟然我唔會考慮佢嘅話
我唔想比希望人地
令佢浪費時間係我身上又得唔到結果
我唔理個結局係點
我鎖定咗個個係我目標我就唔會理其他野
我係一個會為棵樹放棄一個森林嘅人
因為自己都算係一個容易放得低嘅人
俾人reject咗嘅話都容易recover到
唔太影響精神狀態
只不過係鐘意咗一個人之後等緊機會同猶豫不決個下覺得辛苦難頂

巴打我絕對尊重你既價值觀
但我勸你可以睇開小小，唔一定要咁固執

「癡心情長劍」同「花花公子」之間都有一個好闊既spectrum，我唔係叫你要做一個情場浪子不斷俾假希望人地，玩弄人地感情，而係可以同時約會多幾個女仔，睇下邊個有feel啲，再選擇一啲啱feel既去發展，而唔好咁快就鎖定一個女仔，放棄其他選擇

既然你都明白多option等於高吸引力，咁又有咩唔好呢？
你唔一定個個都要溝晒，條條女都要扑野，做普通朋友都無問題，目的只係平衡下你既異性交友圈

如果你淨係揀一條女去追，俾條女知道佢食硬你，佢乜都唔使再做就能夠得到你既愛慕，對佢黎講即係無晒挑戰，你對佢既吸引力會即時下降。而且女人天性都係想競爭去追男人，你咁樣毫無保留奉獻你既愛俾條女，即係剝奪咗佢去爭奪你既機會。女人係要feel，要你俾佢情感上落，而唔係你無條件既追求。點解咁多女人會為hurt到佢地既賤男流咁多眼淚，但仍然好中意呢啲賤男？正正係因為呢啲男人俾到女人情感既起伏

我唔係叫你做個賤男，但要學識一樣野，永遠唔好俾女人咁容易得到你

或者再簡單啲咁講

當你有能力溝十條女，但你仍然中意一個女仔
咁你對佢既愛會即刻矜貴好多
佢先至會珍惜你

你要做一個善良既人，首先你要有能力去做惡行，但你本住良心而唔去行惡

唱心裏的花

好有point 但自問除咗佢 對其他女仔冇興趣可以點

你同個女仔點識？平時幾耐見一次？
唔同case唔同

你同佢個關係點？
佢有無仔？

點解你唔主動少少同佢傾多啲計？
返工照計好多機會交流喎

我明白你既感受
你中意佢係正堂不過
不過你「只係對佢一個有興趣」好多時候係你自己潛意識強加俾自己既mindset
巴打你身邊係唔係少女仔friend?

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

咁其實你睇第一次真係睇到太重，如果你真係放低左，點解唔敢去搵新戀情? 或者你可以咁諗，就算係打機，你第一次玩都唔會玩得好叻，係玩幾次熟手左先會玩得好，其實世界上有好少人係可以一take part過，大家都係普通人，就算係身邊朋友，都冇幾多個可以初戀拍拖到結婚，有既都只係好好好好彩嫁

我覺得唔使咁介意第一次係輸定贏，你肯踏出第一步，就已經係進步啦

巴打心水清
搵新戀情，令自己move on

哈哈，我係絲打

Sorry
請你原諒我

試下唔搵佢一排，睇下佢會唔會主動搵你
唔好令自己太容易俾對方得到

依家都係想搵新戀情
但基本上都已經係鎖定咗去個個女仔到
唔係話身邊女仔frd唔多
都有開放自己俾其他人入黎嘅
Feel到身邊好似有個女仔對我有興趣
不過真係只當佢地係frd
因為起唔到feel
可能因為想追個個太特別

其實我都幾同意巴打你講既要識多d異性朋友，唔係叫你隨便亂搞男女關係，係當多個機會做溝通練習，我覺得呢方面不論男女都係，當你熟習左點樣同異性溝通，咁你做起上黎既時候先會表現得好

成日都聽到有d人話遇到鐘意既人就會表現得好外向嫁啦，但倒番轉黎諗，你平時默書都唔合格，到你考試既時候會唔會拎到一百分呢？ 拍拖既道理都一樣

真心我睇完巴打講嘅嘢我覺得你好Alpha， 有啲我睇完迷男同埋影補都唔係好get嘅嘢，畀你點醒咗

坦白講，除非你好似陳冠希咁靚仔
女仔係好少主動搵男仔講野
你要做主動
你對一個女仔都淆底
你日後都唔會改變㺫呢個內向既制肘
你最驚係佢對你冷淡，你會失去佢
「害怕失去」就係你目前最大既問題

好簡單，走埋去同佢講野，唔好怕衰
自然少少，唔好驚講錯野，展示最真既你
同時擴大你既社交圈子，結識多啲異情性
只要你知道你有更多option，你就唔會咁驚失去某一個女仔，咁對你溝而家呢個女仔都有幫助

啱，每次同人交流，都係練習溝通既機會
再者呢個異性同你唔啱feel，可能佢又介紹個friend俾你啱你心水呢，識多啲朋友總係有好無壞

有人對你有興趣係好事，咁都算係新既開始，當然我知呢d野唔係一時間就可以改變度，係需要時間去做，你已經開始進步緊, keep going!

對你失去咗興趣
或者你自己自認係靚仔靚女嘅話
有機會係對象覺得高攀唔起你(作為男仔有時候會咁諗)

多謝ching
各位大大都點醒咗好多野

都話係絲打 又唔追post

thank you絲打
慣咗男女都叫ching

多謝ching點醒

聽人講一段relationship唔好拖多過3個月 如果唔係就會俾人friendzone 究竟係咪真？

只要你一開頭掩飾你對佢既異性興趣
扮做一個無性朋友
咁你就會好易跌入friendzone

唔過早展示過多興趣，唔等於同佢做無性既兄弟姊妹
你一識佢，就要做一個男人/女人既角色，去誘惑佢

Ching 好有道理啊 但我次次都係會淆 好憎咁樣嘅自己

明知自己冇機會所以唔會表白

既然你都明白咁落去唔係辦法
唯一可以做既係 馬上同佢講野

過到電既就發展
唔得既就出去識多啲女仔friend

只要你有多啲option，你既眼界就會闊咗好多
到時你仲會唔會咁迷戀一個對你毫無興趣既女仔呢？

呢樣野唔太清楚
我自己會鐘意同人相處耐啲
睇清楚一個人先決定追定唔追
呢幾個月有個經歷就係本身覺得個女仔好好
再相處耐咗就發現佢都有好多不足
之後放棄咗佢

絲打你完美演繹咗一次「欲擒故縱」
最正係你無心插柳之下做到既，咁先至最有威力

既然佢都主動到咁，你真係唔好錯過啦
如果佢只係當你係兄弟，點會搵唔到你一陣就咁緊張呢？
我就未試過搵唔到個男仔friend一陣就喪call佢啦
你再拖落去，機會就越渺茫啦

我覺得曖昧咗1-2個月唔長唔短啦
過短會唔夠瞭解 太過突然 好大機會拒絕
過長個女嘅會覺得你無心發展 拖住個感情 佢都要let go去搵新嘅戀情啦

唔試過又點知喎
比啲信心自己
覺得係時候就表白咗先
做唔到情侶都可以做朋友啫
往好嘅方面諗

真呀
比著我就算佢係我冇興趣嘅女仔我都唔會留意佢幾時last seen仲要緊張打俾佢
去馬啦ching

暗戀咗5年 一直都心有佢鐘意唔到其他人 但知佢唔會鐘意我有諗過想表白 然後預咗狠狠地被拒絕 咁樣我就可以完全死心..

睇下佢係咩性格嘅人
如果俾人問到嘅話我都係會話鐘意嘅人係好朋友
不過有啲人又係難捉摸啲
建議見步行步
定啲黎

咁你又有啲過於長情
佢有冇另一半先依家？
5年黎講，真係會錯失咗身邊唔少嘅人
表咗白先，快啲得到個ending之後move on落去

但係我都會係咁
始終msg同真人面對面接觸係唔同
我msg人都係會少少flirty
但現實見到佢連太靠近佢都唔係太敢

自己唔算話係毒撚但係唔想表現得太出面
可能你嘅對象都係咁
比較想人地做主動啲個個

其實唔經唔覺咁就5年 中學個時有一排都傾得幾埋 我唔搵佢佢都會搵我 但無奈大家都唔敢踏出第一步 到最後grad咗後 佢都有女朋友了 然後佢散咗 我地又有傾返 不過同佢個關係已經唔係好似以前中學咁 啲對話都係我問佢答 一句起兩句止.. 前排諗住約佢出嚟同佢講自己一直以嚟嘅心意 佢又飛機我又話呢排有野做 我feel到佢唔係幾想同我出 心諗連比個機會我表白都唔得 最近從佢朋友口中得知，佢又有女朋友了..仲點敢表白 ..

怕無左佢呢個好朋友

咁我覺得你最好就放棄了
佢都已經咁冷淡啫係對你冇興趣了
如果唔係一個咁特別嘅人真係唔值得要你咁樣等足佢5年
盡早放低佢
有大把人會俾佢更好

一定唔會啦，點會fing甩佢隻手
你fing甩佢隻手會比佢覺得你抗拒佢
正常你鐘意個人都會想同佢有少少身體接觸
雖然呢種skinship未必話係佢對你有興趣嘅表現
但至少佢唔係抗拒你

呢樣都係我之前表白前嘅一樣擔心嘅野
不過經驗同我講
唔會冇咗呢個朋友
只不過可唔可以keep返以前個種咁隨和carefree嘅朋友關係就難講

你地幾多歲左右？

咁點解佢仲要講埋啲曖昧嘅嘢 好賤啊

結咗婚
衰啲講句
放棄啦，搵第二個

準備2字頭

享受下暗戀人啦，大多幾年就以後都唔會再暗戀人㗎啦，我已經好耐好耐無嗰種感覺啦

有啲人係咁難捉摸架喇
肯同你講得曖昧野應該都對你有啲興趣嘅
但你所謂嘅曖昧野有冇咩例子
分析下

唉 我中意左個9年既best fd

same bro上次表左白，結果差啲frd都冇得做
而家鐘意新一個，但個份勇氣已經唔見左

好驚最後fd都無得做...同埋真係完全唔知佢點諗

Hmmmmmm
比起msg嘅曖昧野
我覺得身體接觸會再實際啲
有時我都會講笑同男女仔friend都覆ok bb
所以唔洗睇得太認真

其實依家都仲鐘意佢 但已經係唔擁有佢都可以
雖然知自己無可能 但同時好自虐地想比佢拒絕 等自己可以完全move on我自己都覺得我唔可以成大半個青春用嚟暗戀佢..有段時間以為自己放低到 但係偶爾還是會諗起佢 呢啲可能就係得唔到嘅人永遠最美好

女人就係咁難捉摸
我估你係佢其中一個option
佢應該唔係淨係date你一個
不過唔怕，係對你有興趣嘅
做多啲野去吸引佢囉
或者可能佢真係有時好忙
又唔係個個都24小時用手機msg嘅

青梅竹馬就唔怕啦
你地都熟咗咁耐
唔會因為呢件小事做唔返朋友

同感呀ching
我又冇話做唔返朋友
尷尬咗一排啫
問題係依家表白會覺得自己係咪諗多咗
以為人地都鐘意你
點知當你係bro

我想扭轉friendzone局面

咁又唔好咁諗
我對自己鐘意個個都冇乜skinship佢
可能係性格問題啫
講過話有啲人唔鐘意做得太出面

我唔搵佢嗰話
佢就好少會搵我
whatsapp講完既野又唔上心，應承咗又冇咗件事
但偏偏約出嚟嗰陣，你會發現佢全部都記得淨係提過下既野都記得
都唔知佢想點，到底我係佢心目中係nothing定係咩
未確認到，所以唔做下一步住

睇你自己急唔急
玩得app識嘅應該都係想搵男女朋友架喇
佢係在乎你先會肯聽你講改下自己
係我對你無興趣嘅話會覺得你呢種要求好無理同有種控制慾同佔有慾
所以可以再約多幾次見面
準備份有心意嘅禮物仔見面俾佢
令佢feel到你都好care佢
Keep住dating嘅話基本上3個月到就可以一齊架喇
Ching加油睇好你

未問你點解決添ching

好多關係都係由朋友做起嘅
只要唔係炒大鑊反面
Keep住係friend嘅話
都有機會一齊
當佢依家friendzone咗你嘅話
咪暫時以朋友關係相處下先
做多野吸引下佢囉
約到單獨出街嘅話
eg.送佢返屋企or等車
或者叫佢返到屋企通知下你
俾你知道佢安全
亦都俾佢知到你care佢
等到適當時候試下表白

傾計淡咗點算 再主動啲？

Msg wtsapp呢啲野唔可靠架
你諗下你打laughcry個emoji係咪又係真係笑緊
重要係佢現實中對你係點
佢記得你講過嘅小事嘅話
一係佢就真係記性好好
一係佢係起碼在乎你先
慢慢等下硬認下先囉
佢好少搵你嘅話有機會係佢唔想個人太aggressive
因為我都係咁

一樣

你長情啲嘅話可以等下
依家邊有人真係拍拖拍到一世架
實有機會散
到時主動進攻啦
不過等嘅呢段期間又唔好放棄其他機會
除非個個人真係好特別值得你一心一意去追佢
話唔定期間搵到更加合乎你理想形嘅人呢

鐘意左個好朋友
同佢表過白點知俾佢friend zone 左
之後尷尬左一排宜家又冇乜野
佢一直當我係bro
佢會同我講佢鍾意邊個
我會幫佢追人
鐘意到只要佢開心就得
有D朋友同我講佢份人只係可以佢鐘意人，人哋鐘意佢哋嘅話佢基本上唔會consider
而家好矛盾
我應唔應該繼續等落去

但我都唔想太aggressive
因為我地識咗好多年，之前都唔係話好熟，近排先算係傾咗好多野
會深夜deep talk(whatsapp)
驚突然間咁主動會嚇親佢
係真係約出嚟見先叫有feel啲

btw，成日見佢whatsapp兩，三點online，成日諗佢到底同邊個咁夜媽媽講野但諗諗下，屌，我咪成日同佢深夜講野lor，其實佢係咪等緊我wts佢即然後我就覺得應該係我自己想多咗

呢啲時勢大家唔時返工返學嘅
一個月要見到三次啦起碼
佢講得兩個月左右可能係俾你嘅時限
睇下你覺得佢係邊種人
有機會其實佢咁講係想你用多過兩個月時間去溝佢
俾佢感受到你同其他人唔同
你有誠意同唔係隨便嘅人
至於禮物
你睇下佢有咩興趣
自己建議送啲有功能性嘅
可能係女裝手錶(?)
佢收到會覺得你係專登為佢而買嘅野
咁先為之有心意
最重要都係睇佢喜好同需要嘅野

佢會約我出黎
之後加多句「約埋xxx？」
xxx係我地嘅common friend
係咪姐係frdzone左我我好想喊

利申 both絲

傾談咗就要進一步約出街架喇
傾咁耐又冇實際行動你都唔會想等落去啦
除非大家性格都俾較摺鐘意咁樣嘅方式去了解互相多啲

佢好似唔係好想

樓豬我仲讀緊書
入世未深
呢單野真係問你相熟嘅同事定朋友都好
我冇呢方面經驗去處理
拍搞砸你人生

我同你嘅經歷95%相似
而我選擇咗唔等
其實都唔係話唔等
係我選擇咗捨棄佢
因為身邊出現咗個比佢更加值得我追嘅人
建議入多啲唔同圈子
會發現有更多人俾你原本想追嘅人更好

都係個句
睇你等唔等得
同埋覺得值唔值得等
好似我咁
都唔太鐘意aggressive
而我覺得佢值得我等
咁我呢段時間咪一心一意為佢
放棄其他女仔(因為真係起唔到feel)
依家我自己都係覺得自己係有少少諗多咗
但因為個女仔真係太特別
我會想得到個結局先move on去另一啲target

咁又未必
可能佢覺得多一個人出黎一齊冇咁尷尬
我嘅性格都會係咁
覺得係時候先會單獨出街
有咩關係唔係由frd做起呀
唔怕
慢慢黎

咁就冇必要淨係專注係佢一個到
搵下其他更好嘅人

Same here
怕羞嘅人搵男女朋友真係等別難
目前都係處於睇定啲見步行步嘅狀態
唔想諗太多令自己失望

哎呀 好辛苦啊 究竟我同唔同佢講清楚好

真呀
暗戀人最辛苦就係嗰種猶豫不決
唔知表唔表達自己心意嘅感受
所以先開po一齊分擔下
我自己就等得嘅
捱得住
你覺得係時候先好講清楚
同埋要見面講

同佢唔算好熟 怕貿貿然同佢表白會嚇親佢

以為我都有咁做過，但佢同我講佢有啲壓力
個陣時進一步又唔係，但又唔想退一步

會呀
可以再相處耐啲
傾計個陣deeptalk下囉
愛情觀、價值觀⋯⋯
話唔定傾傾下佢會欣賞你
到你確定到佢對你有一定程度嘅好感
咁表白就大機會成功

差幾多年先
你同你上司
Btw你巴定絲

以我所知其實普遍男仔
都唔會同時間淨係對一個女仔有好感
佢唔抗拒你嘅身體接觸
證明佢都對你有某程度上嘅好感
你真係好鐘意個男仔嘅話
盡量再表達得明顯啲
作為男仔嘅我都會想有個女仔表現得主動
咁我就只會當你係我唯一嘅目標

你都啱 但鍾意一個人冇咁容易變心呢

係囉 好辛苦 前個排唔開心到係到諗反正而家都唔係朋友 不如同佢講啦 但係第二日衝動過後我就淆底

你咁講 因為你未踏出第一步
你已經畫地自限
你未試過點知？
加油呀巴打💪

我同佢都有女朋友

就係之前試咗 feel到佢對我冇乜意思所以依家淆同佢講嘢

巴打我係 same case

你用另一角度諗
佢對你無乜興趣 好冷淡
未必係壞事
至少你唔會再浪費時間心神喺一個對你無興趣既人身上面
你係好珍貴既 唔好浪費自己寶貴既精力

你最最最應該做既 係出去認識新既女仔
你一定會識到啲啱feel既
當你識女仔既選擇多咗
到時你對而家呢個女仔既感覺會漸漸下降
過程未必容易 可能你間唔中都會諗起佢 好掛住佢
但最終一定會淡 信我 只要肯踏出第一步
為你自己

唔好令自己為別人而生活 咁樣一啲都唔吸引人
要愛人 首先要愛自己

同你差唔多
不過再衰啲，佢已經結婚

咁多人追 好靚仔？

我中學鐘意左個男仔，佢細我一年，在比賽中產生左好佢嘅愛慕，已經有8年 lu

唉

有啲人就係有呢種吸引力
令異性不能自拔

改變下自己吸引佢呢就算唔得 我只少都可以令自己變得更好

其實好事
你得一個競爭對手 怕咩

可以
但你個心態最好係為咗你自己 而唔係為咗個女仔
咁會好理想啲

如果你個初衷完全係為咗「吸引某一個女仔」
你會對要溝到佢好大期望 期望佢回報返俾你
萬一你失敗 你會覺得你既投資全部輸晒
你會好失落 甚至會搵佢發晦氣
咁一啲都唔健康

你要為你自己個人而改變
只要你真係提升咗 一定會吸引到異性

你要明白 溝女係一定會經歷失敗
總有啲女仔 過唔到電就係唔得
總有啲女仔係唔中意你呢type
唔緊要 天涯何處無芳草

你呢個標題令我思考緊男女會唔會有純友誼呢樣野 年經

有

有
至少我有

關係都係由朋友開始做起
一開始都算係純友誼嘅
只不過相處耐咗開始起feel覺得個女仔諗得過
可以發展下
依家我鐘意個個女仔我本身真係以朋友心態對待
對耐咗發現佢又幾好

純友誼呢樣野睇你點睇
我覺得其實當你識得一個人
你可以發展成好多種唔同關係
hi-bye frd, close frd, 伴侶, 仇人
甚至sp（唔鼓勵嘅種關係）

識咗十幾年
旅行互寄明信片
平時偶爾見面
但有嘢要幫手一定唔會托手掙

各自有各自嘅情史

超友誼關係真係睇唔出有

屌一尻樣都係咁
自己係會有人會追個type
但我成日只會focus落去想追個個人到
不過對自己呢種態度失去其他機會都唔太後悔
始終覺得同到自己鐘意嘅人一齊先會開心
我重視嘅唔係拍唔拍到拖
係可唔可以得到自己鐘意嘅人
不過學ching你話齋真係會搞到個人會好down
當佢好似有啲冷漠個陣
不過我個人頂得住所以冇所謂

你有冇曾經考慮過佢
呢種關係難得呀
其實呢種關係都算係互相有好感
不過唔係男女曖昧個種
真係純友誼嘅好感
好好珍惜

唔知會唔會好失禮
無

身邊總有啲做朋友OK
做情人就會猶豫嘅女仔